美國大選係對 deepstate 操控輿論能力嘅再考驗

曾被 Trump 點名提及嘅 deepstate 一向自信爆棚，2016 年以為 hillary 可以順利當選
點知輸左選舉人票，失去對美國總統嘅控制權

今次 deepstate 將擺出最認真嘅態度去迎戰
黎緊個三個月內，你地將會係社交媒體見到一場空前嘅宣傳戰，感受 deepstate 引導輿論嘅威力

預先講明，無論候選人嘅能力或國民嘅取態都並非勝負嘅關鍵因素
如果你係明辨是非嘅人，今次大選應被視為對 deepstate 操控輿論能力嘅再考驗
Trump 贏即 deepstate 未夠班，否則 deepstate 取下美國總統控制權後就可以係全世界展開一連串行動